有無大學畢業撚返緊地盤？

唔呻自己係地盤有幾辛苦啦，
但成日諗返唔知自己讀4年為乜

利申：19大學畢業，之前份工得13k，做半年辭左去做地盤

我曾經都諗過grad完去做地盤

你讀邊科？ 同工程無關嘅都係由𡃁仔做起，咁 點解要讀

我讀三大乞食科，依家做安全，剛剛讀完左個安全主任，繼續睇下有咩位上，睇下掛唔掛到牌
利申: 乞食中

有degree上位易d掛
btw點入行

我就亂沖亂撞入左行，但我間公司掛唔到牌，我諗我都要轉地盤，碰碰運氣，睇下我之前識安全佬幫唔幫到我

唔洗上咩課程 拎咩證書之類？

安全其實咩價位

有綠卡，工人註冊證就開得工。有無人介紹另一回事

你想做安全督導員要先讀40小時的堂，然後你想再升安全主任要讀160小時的堂，再加做夠14elements，交上勞記先會做到註冊安全主任。你可以直接讀安全主任，如果你係n展/science degree，你可以最快一年註冊，如果冇就兩年，但都好講際遇，如果你遇到間廢公司唔幫你掛牌，你就收皮，因為由你報名話要註冊果刻，一定要五年內註冊到，如果唔係就重新申請

安全其實係海鮮價 安督可以由8500-18000都得，安全主任就三萬左右